人潮內散步 又靜靜看別人 我的存在是要 當過路人

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？